有冇人特別鍾意周杰倫暗黑系風格既歌？

除咗最多人識既神曲以父之名
其實佢都作過好多暗黑風格既歌。

你可以數到幾多首？
威廉古堡，懦夫，同一種調調，止戰之殤，逆麟，夜的第七章，無雙，竊愛，琴傷，迷魂曲，前世情人。

後期果d雖然冇之前咁耐聽，但依然吊打其他歌手。冇咩人作到呢種風格嘅歌

鍾意告白氣球、等你下課、手寫的從前、mojito

你數嗰啲有啲唔算係暗黑風格啦
夜曲算唔算？雖然大體係講愛情，但寫俾死人都叫暗黑風吖

黑色幽默
黑色毛衣
楓
果堆算唔算

安静？

懦夫逆麟無雙竊愛唔太算黑暗掛

有個黑字唔等於係既....

夜曲
床邊故事
前世情人

楓

呢個真係癲左d